document_id,document_text,in_text,entity,gold_answer,ner_id,giga_response
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",Brexit,EVT,Brexit,"EVT-Brexit
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",The Guardian,PRO,The Guardian,"PRO-The-Guardian
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",Борис Джонсон,PER,Борис Джонсон,"PER-Boris-Johnson
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",Бориса Джонсона,PER,Борис Джонсон,"PER-Boris-Johnson
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",Бориса,PER,Бориса,"PER-Boris-Johnson
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",Великобритании,LOC,Великобритания,"GPE-Great-Britain
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",Джонсон,PER,Джонсон,"PER-Boris-Johnson
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",Дэвид Дэвис,PER,Дэвид Дэвис,"PER-David-Davis
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",ЕС,ORG,ЕС,"ORG-European-Union
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",МИД Соединенного Королевства,ORG,МИД Соединенного Королевства,"ORG-Foreign-Office
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",Подробности.ua,PRO,Подробности.ua,"PRO-Podrobnosti
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",Стив Бейкер,PER,Стив Бейкер,"PER-Steve-Baker
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",Тереза Мэй,PER,Тереза Мэй,"PER-Theresa-May
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1000,"Подробности.ua: Третий за сутки: Борис Джонсон покинул пост министра иностранных дел Великобритании



Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Раннее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.



Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента.
",УНН,ORG,УНН,"ORG-UNN
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""министр иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""ЕС"", ""lemma"": ""Европейский Союз"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""МИД Соединенного Королевства"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Соединенного Королевства"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""Британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Подробности.ua"", ""lemma"": ""Подробности.ua"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""The Guardian"", ""lemma"": ""The Guardian"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""УНН"", ""lemma"": ""УНН"", ""type"": ""PRO""}, {""text"": ""Лондон"", ""lemma"": ""Лондон"", ""type"": ""LOC""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",Brexit,EVT,Brexit,"EVT-Brexit
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",The Guardian,PRO,The Guardian,"PRO-The-Guardian
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",Борис Джонсон,PER,Борис Джонсон,"PER-Boris-Johnson
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",Бориса Джонсона,PER,Борис Джонсон,"PER-Boris-Johnson
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",Бориса Джонсона,PER,Бориса Джонсона,"PER-Boris-Johnson
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",Бориса,PER,Борис,"PER-Boris-Johnson
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",Великобритании,LOC,Великобритания,"GPE-Great-Britain
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",Джонсон,PER,Джонсон,"PER-Boris-Johnson
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",Дэвид Дэвис,PER,Дэвид Дэвис,"PER-David-Davis
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",ЕС,ORG,ЕС,"ORG-European-Union
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",КИЕВ,LOC,КИЕВ,"GPE-Kiev
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",МИД Соединенного Королевства,ORG,МИД Соединенного Королевства,"ORG-Foreign-Office
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании



КИЕВ. 9 июля. УНН. Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании. Об этом сообщает The Guardian, передает УНН. ""Сегодня днем премьер-министр принял отставку Бориса Джонсона с поста качестве министра иностранных дел. Его замена будет объявлена в ближайшее время. Премьер-министр благодарит Бориса за его работу"", - сообщил пресс-секретарь британского парламента. Таким образом, Джонсон стал третьим министром, который покинул свой пост в течении суток. Ранее о своем уходе объявили министр по вопросам выхода Великобритании из ЕС Дэвид Дэвис и заместитель министра по Brexit Стив Бейкер. Напомним, ранее премьер-министр Великобритании Тереза Мэй пообещала отправить в отставку главу МИД Соединенного Королевства Бориса Джонсона, если он попытается ослабить согласованную ее кабинетом коллективную позицию относительно будущих переговоров с ЕС.
",Стив Бейкер,PER,Стив Бейкер,"PER-Steve-Baker
","[{""text"": ""Борис Джонсон"", ""lemma"": ""Борис Джонсон"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Тереза Мэй"", ""lemma"": ""Тереза Мэй"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Дэвид Дэвис"", ""lemma"": ""Дэвид Дэвис"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Стив Бейкер"", ""lemma"": ""Стив Бейкер"", ""type"": ""PER""}, {""text"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""lemma"": ""Министерство иностранных дел Великобритании"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""британский парламент"", ""lemma"": ""британский парламент"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Великобритания"", ""lemma"": ""Великобритания"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Киев"", ""lemma"": ""Киев"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Brexit"", ""lemma"": ""Brexit"", ""type"": ""EVT""}, {""text"": ""Лиссабонский договор"", ""lemma"": ""Лиссабонский договор"", ""type"": ""PRO""}]"
ru-1017,"Борис Джонсон подал в отставку с поста министра иностранных дел Великобритании


